可能我睇落麻木左

但係其實都一樣好嬲